白粉：女事主有精神病紀錄，案發日不曾出現在荃灣警署。

網傳一名女示威者被捕後遭警員輪姦成孕，需到伊利沙伯醫院進行墮胎手術。警方證實，投訴警察課上月22日收到一名律師代表報案，指其當事人聲稱於9月27日在荃灣警署內遭人強姦。由於指控嚴重，警方將個案交由新界南總區重案組調查，但截至目前，報案人的指控內容與調查結果並不脗合，警方會繼續調查。據了解女事主18歲，有精神病紀錄。
網上流言聲稱事件在伊院內流傳，為了不想受害人再受傷害，醫護人員沒有說出來。據知女事主18歲，有精神病紀錄，今年7月曾企圖自殺。經調查後，女事主案發日不曾出現在荃灣警署。
醫管局回應說，不評論網上個別的傳言，重申保障病人私隱的重要性，呼籲公眾不要到醫院範圍集會，及作非醫療有關的活動，以免影響服務運作。

可能性：

1.
a. 曱甴狗講大話 修改紀錄簿
b. 曱甴狗見到女事主有精神病紀錄 所以強姦

2.
a. 女事主有精神病 認知出錯
(需要了解事主 Psy history)

講咩都無撚用

咁快就出來洗白

開始人格謀殺

點解咁鍾意話人有精神病？

陳彥霖又係呢個又係

係咪被姦後比你地搞撚到有精神病？

比人姦到抑鬱囉 死甴曱死口唔認

被精神病
支那一貫手法

強姦犯要靠白份報洗白

又老屈

屌你老母 何柱國

係咪咁傻？
好多人趁人精神唔穏定去強姦人，好多案例係咁

落左個b 又拎左dna,關精神病咩事
有精神病就可以強姦?

警署門口有cam，當日有冇進入警署其實唔難知道

精神病會突然懷孕?
律師分唔到事主口供堅定流?

我覺得都要了解多啲

指證同反駁會更有力

例如 精神病係咩

其實抑鬱症都算精神病
大家唔好當有精神病就係痴線佬
精神病好普遍

分分鐘就係出左事之後先有病

又想混淆視線

屌你老母 重光一日 全部都要清算

唔係嗰日囉第二日囉，同一樣結果

律師知唔知佢有病。但律師又肯接單case?

D裸屍呀仆街

咁你仲仆街，精神病既都搞，狗都有性過你班仆街，呢鑊香港人唔爆發佢真係就快會輪住比人姦

警察投訴收到投訴
你覺得無證據果日有人比人拉
可以投訴？

強姦後有邊個精神會冇問題？
一句就想作故仔

唔理東方講既野真唔真
投訴人個人資料流出去傳媒度？
仲叫人去投訊？ 閒人都可以起投訴人底，咁有咩保障？

依家有公佈女事主個人資料出黎
屌你老母白份報又黎懶撚醒

一個精神病，就可以將所有不合常理既事合理化

宜家係成班癲狗有精神病
我地全部都好正常
呢五個月邊一邊有病 大家有目共睹

精神病定情緒病
兩樣嘢係唔同
可惜黑警只會一味誇大

又想洗白，屌你死黑警

咁Psy history 係醫護group本身有傳嘅

即係有精神病就老馮比賤賊捉去開餐？

搞到人有精神病
無得返轉頭架喇！

唔通姦完佢仲落簿話佢黎過咩

聖母瑪利亞？靠幻想懷孕？

咁多單都屈人精神病

咁究竟有冇做墮胎手術？

同蘇聯一樣，全部屈有精神病
港共離倒台又近一步

又來人格謀殺，垃圾白份報

不嬲都係有兩句

越玩人格謀殺=越真有其事

出動到人格謀殺，受害人嘅可信性進一步增加

天下大亂捉入警署，想有紀錄就有紀錄
想冇就冇
冇紀錄自然不吻合

據知女事主18歲，有精神病紀錄，今年7月曾企圖自殺。經調查後，女事主案發日不曾出現在荃灣警署。

又會得東方先知
唔知邊個爆比佢知架呢

屌你老母
有精神病會大肚?

人格謀殺

醫院流產手術個part 又點解釋

被人姦完出現精神問題再十一月爆出黎咪記錄囉

Dllm popo

同上次中大女一樣
玩人格謀殺先

唔俾qe個單同依單唔係同一單

案法日不曾出現荃灣警署
呢句有冇咁鬼?

即係曾經出現，不過唔係佢聲稱個日
可能同事主被姦後精神受創講唔到實際日期有關
佢個精神病亦可能都係案件引起的

驗DNA 一清二楚

有精神病不等於冇被姦

冇出現係荃灣狗屋不等於冇被姦

次撚次都話個受害人精神病!!!!

重點係報導引述女事主當日不在荃灣警署現場

白粉報

推
要求公開當日完整既CCTV

仲有佢出返黎就有左呢樣又關精神病事？
d醫生貪得意做手術拎個空氣出黎
用下你地個豬腦喇

DLLM垃圾報紙

有精神病就可以任班魔警搞？
有精神病就可以單性繁殖，會有bb?

一邊話病人私隱重要，一邊話佢有精神病?

又開始人格謀殺啦
陣間應該又有連登五毛話受害人以前援交過又生活不檢點啦

你自己唔公開

紅媒會開始作故仔

人格謀殺
女精神病
男叫雞

佢係經過畀狗捉入狗屋，冇紀錄有咩咁出奇

屌你老母又精神病
精神病同強姦係冇關係㗎
即係代表警察只係轉向有殘疾嘅人士落手

痴撚線
CCTVB啲節目（唔係新聞）都會正名情緒病
呢個時候就用返舊時代講法精神病

抑鬱都係精神病紀錄

就算真係有精神病有點
抑鬱狂躁夠係精神病 香港地大把人有精神病啦屌你老母

係唔係日子錯咗

人唔人格謀殺係其次 但有精神問題同俾人姦有咩直接或者間接關係

查基因lo
最客觀
全警局查

乜資料都冇咁快知佢冇出現過
白粉報真係料事如神
同埋精神病人就會自己受孕？
Dna都拎埋 唔好衝出黎柒啦

俾狗姦完先有精神病

有律師幫手跟, 有醫護爆料, 仲有埋BB
我真係信百份報啊屌你老母

同埋好老實, 就算退一萬步, 最後炒車都好
呢D事我真係唔介意炒一百次, 一萬次車

點睇都似班黑警有精神病啦 屌你老母

狗會自己放 去到HA又定又有藍醫護放資料

有無精神病與有無被女，是兩回事

精神病不是人格謀殺的工具

馬惜珍呀,雖然兩個都係仆街

有精神病紀錄就可以強奸
咁如果你覺得個女仔因為有精神病告你幾條仆街唔入，咁你仲咩蒙面奸，驚人認得你

character assassination

被人輪姦完冇精神病就假 白粉報記者你都要落地獄

蝗國狗官被自殺嘅時候都係都係被抑鬱啦，屈人有精神病根本係慣常做法

CLS

a. 女事主有精神病 認知出錯
(需要了解事主 Psy history)

樓主

當日不在荃灣狗屋都唔等於冇被姦，只係地方唔同

唔好比人誤導

我想問一般強姦案係咪有方法對比到DNA? 如果對比到先入到罪？
即係咁 其實如果我依家話俾隻河妖雞姦 又係得單方面指控

屌你老母咁撚樣報對個女事主真係二次傷害

抑鬱係情緒病

係咪PTSD啊屌佢，7月喎

咁快抺黑?
就算係精神病, 係咪無強姦呢件事?

已我收到既消息是1b
mi client一般最好有社工陪住去落口供
不過我唔信警方會做足程序

仲CCTV你食撚左忽得呀?

警謊不斷講大話 其實無咩人信 除撚咗啲藍黑紅

呢啲就真係交返畀司法程序啦

9月尾有冇出現喺荃灣警署,

16 歲喎, 要家長去警署保釋架喎 ?

咁都有得爭論 ? 佢父母無去保釋 , 個女仔點出返嚟 ?

呢啲報紙，真係因主有報應

白粉報記者地獄唔會放過你

我信

又係精神病
全香港都精神病

屌你老母 精神病又點
你班撚樣交晒三萬隻警甴dna出黎咪知

精你老母！
神你老母！
病你老母！

屈佢精神有問題，唔可信。白粉報正仆街

屌你老母呀 p牌狗

當紅媒開始玩人格謀殺時 基本上同係真既冇分別

要十個手足保護當事人

據知即係一早知啦屌你老母

公開警署cctv lo dllm

schizophrenia?

就係搞精神病ge令佢份口供無效或者出唔到黎指證

有被捕既話一定有紀錄啦

陳彥霖只係佢老母話，
而家佢話有記錄，
咁咪拎個記錄出黎睇囉，
好簡單

咁都要兩面去睇

如果係某啲精神疾病

曱甴狗又唔肯驗dna

指控會薄弱好多

佢地根據啲咩話人地無出現先
如果係跟簿
我都唔會自己寫低自己帶左個人入狗屋姦啦

可造假

一定係啦屌

個個比狗咬嘅都係自己幻想出嚟吖嘛 你唔撚講埋？

呀sir今日冇工開？

共匪係咁

白粉又作故仔

警署有cctv
對番時間查cctv就知

改record咪得囉 拉入差館 姦完 丟出街 話無拉過 有幾難呀?

中大吳姓女學生
彥霖
到今日的被強姦少女

個個你地班仆街藍絲都屈人有精神病
其實最有病個個係你地
因為你地連良知都無

支那一貫手法

抹黑人格 姦淫掠奪

所以佢就咁話精神病，
又唔知係咩病，
不過佢就係可能故意昆啲冇理智嘅人

咪又係警方片面之詞
所有CCTV證據都響佢地手

痴線咁快沖出黎人格謀殺

受害者係16歲喎

白粉報咁快篤第二單18歲嘅出嚟？！

agree

屌你老母

動機咪就係欺善怕惡 見有精神病唔識反抗就輪姦囉

仆街狗媒扮插警隊幾個月有核彈就走出黎護主
仲人格謀殺侵犯事主私癮
（尤其精神病記錄好可能係被姦後）

改自己既CCTV易到仆街

點呀又屈人有病啦

跳樓控訴逃犯條例咁激都發生過，講大話話自己比人輪姦唔奇 <-解釋下呢兩點有咩關係

p 牌仔，我屌你老母呀

講咩都得啦
捉哂佢屋企人
再將個女仔消失
任佢講精神病又得，自殺又得

全部自己人洗咗都得啦
知道門口有
四個前後左右夾入去行樓梯睇鬼到啊

有精神病紀錄 好多人都有 有時小小抑鬱都有精神病紀錄

又人格謀殺

好難改，除非警方高層一齊造假

咁個胎邊度黎??

俾班狗姦完有抑鬱然後話佢有精神病, 食屎啦

屌你 好簡單 公開cctv 有冇入過警署一睇就知
麻煩個一日荃灣所有cctv包括車同鋪頭cctv嘅擁有人馬上check下自己個cctv

屌點解要暴露咁多詳情出黎
咁多底牌露晒出黎係好影響佢告唔告得入呀

死警甴開始洗白，睇黎單野係真

精神病會大肚?

同埋其實可以老強完先有都得

痴撚線
又想洗黑受害者？

1b可能性大

抑鬱嘅人最易俾人強姦，依類人精神受創根本唔敢講

又係呢招。。。

其實最終都係信/唔信

所謂既證據其實可以做假/消滅

共產黨的辦事方式，我諗大家都要知道。

有無可能2單黎

27/9, 5 - 7 被截查拉入狗屋
16 歲 被狗捉左入屋都可以唔駛有紀錄 ?
都可以唔駛家長保釋 ?
依家 咁講, 而 DNA 查到真係荃灣狗既 DNA

咁就真係痴撚線了
即係黑狗會隨機捉個女仔係去姦
姦完放返出嚟 ? / 棄屍 ?

屈得精神病自然會屈埋個胎咩人啦

一早block咗你條藍屍五毛
( Show Blocked User - junnan )

：遺失左

你班狗就真係精神病啦

作得故仔即係距離真相又近左

想用有精神病紀錄黎spin?無咁易
真唔真dna話事
你上次夠話無出現係停車場啦，難d信你wor

有咩難

推行post冷處理

唔係精神病就可以老強掛？

強姦精神病人搞到大肚係精神病人問題！好邏輯！

一定係狗講大話
冇第二個可能性

唔比架咩？

馬惜珍係一個死人渣

依家嘅話事人係馬澄坤，掛名係佢細佬馬澄發…

擺明係比人姦完之後創傷後遺症，乜時序都唔講就話係精神病

死黑警，你誠信破產，講乜都冇撚用，執撚柒佢啦

屌你老母白粉報

收皮啦 屌你老母

1. 被精神病
2. 香港唔少人都有抑鬱，講嚟混淆視聽

屌有哂dna有得呃㗎咩，全間狗屋狗驗咗dna先講

班狗自己放啦好明顯

仆街白粉報平時屌狗果陣咁撚口爽，一出大事咪又係乖乖歸隊幫狗護航

有冇圖

白粉報 一向同黑警friend 底

呢D時候歸隊洗白

支那人格謀殺百玩不厭
咁都有人中計

其實鄭秀文 薜凱琪 謝安琪 張繼聰 森美
全部都有精神病

其實香港人有精神病好出奇？個個都睇過抑鬱咁濟啦屌 冇先唔正常
成日寫埋呢啲野想人格謀殺

啲狗講咩都唔會信

pish

正常為保護強姦案事主未上庭甚至上庭後都唔會公佈個人資料，病歷當然係其中之一；白粉咁報得，即係依單唔知堅定流嘅料係黑警放出嚟洗白自己抹黑事主。

收皮啦！為咗自己人連妨礙司法公正都做埋，而家唔係投訴個案，而係刑事案件調查啊。

次次都屈人有精神病
當我地傻架？ ？

如果佢講既係正確

咁點解白粉報會有呢d 料？

咁快就出黎不停否認, 睇黎單野真確性愈來愈高

太過突顯「有精神病」呢點

有姦就 100% 我都唔知點講

書生之見
門口有cam唔代表cam係正常運作，正常運作唔代表要交個cam出黎證明自己無罪，交出黎都唔代表無做過手腳，依加個時勢，誰大誰惡誰正確，就算係輪姦都無一個香港人反抗，只會嬲

佢地入面全部都互相包庇 同埋佢地成日夾口供 造假唔出奇

已有其他source話比狗姦到抑鬱

係狗眼中我地全部都有精神病

據知女事主18歲，有精神病紀錄，今年7月曾企圖自殺。

東方 你要拎fc出來喎, 鳩up

黑狗常用招數

本身痴線就更加易搞

痴撚線

想spin focus抹黑事主！
有精神病就要被人強姦啊？
谷精上腦就去叫雞啦

垃圾白粉報
同陳彥霖一樣，又想用精神病呢招
受害人已經咁慘，仲要人格謀殺佢
冇人肯企出黎指證，就係因為呢D 仆街藍絲媒體
全部落地獄啦

唔使講咁多
驗DNA

因為佢事實係有精精神病 不過真定假都好 醫管局會確認

其實黑警係咪帶頭欺凌精神病人？

黑簾狗車載入去就影唔到了

其實香港地 精神病係幾普遍。。
精神病有好多種 唔使咁驚亦唔使去標籤人
但你班死黑警就話人有病想降低人哋可信性
仆街

我諗篇報道係想引導人去諗妄想幻覺嗰啲，所以更應該追問係乜嘢精神病

岩，佢有精神病係一件事，比人侵犯係另一件事
即使佢有精神病都唔代表無比人侵犯，我地唔可以話當時人神智不穩就當佢全部野都係假
無bb就可能追唔到落去，但如果有得驗DNA，起碼都仲可以追落去
不過黑警都未必會交果幾個當更警去驗，然後又話DNA唔吻合，咁一樣可以甩身
所以，最好係唔比黑警去掂呢單案，列晒當日荃灣所有警員出黎，比另一方去搜證

祝白粉報仝人冚家剷，做天使

輪姦完...咪有精神病...咁咪有記錄囉...
仆街死黑警

Blame the victims
陳秋實講過中共最鐘意做

大把精精神病大肚因為冇分析能力

屌 就算係有精神病
9成都係因為黑警強姦攪出黎
我覺得好make sense喎

18歲 有精神病
比較少有
屈鳩人精精神

又屈精神病

有精神病就可以姦？

11月7落仔，今日就話佢痴線？

驗DNA
有就有冇就冇

仆街劇本

3.

聖母都係有精神病先生得出耶蘇

係

狗鐵cctv都唔拎出黎
更何況狗署門口？

DNA

蘋果都係18

如果無入過去 點解警察唔即刻否認？

足夠時間調走差人，好灰

望尋冤得雪

陳彥霖
冇精神病記錄
都話佢思覺失調
全裸跳海冇可疑

任法醫30年馬宣立：
姦殺案以外甚少遺體一絲不掛
必須在死因庭解開疑團

點解白粉咁快知邊個係女事主個底？一有大爆料就衝出嚟擋

Btw 推下post先
[保護被害手足家人］夾錢請保鏢有無得諗？

被精神病2010年代源自中國內地的網絡流行語，指利害關係人或有關部門將無嚴重精神疾病或無需住精神病院，或因受侵害或而精神狀況不佳的人強行送入精神病院治療的行為。一旦戴上「精神病患」帽子，「被精神病」者的維權之路將非常漫長。

同一手段 有咩事都直接話受害者係有精神病
最怕係有人信

精神病有好多種，抑鬱都係精神病，但係唔會妄想，強行用精神病蓋過只係呃到無知的人

抑鬱撚算精神病咩

又老屈你定母

人格謀殺左就可以屈女事主自願做
就唔存在強姦問題

又話人中大女仔作故仔
今次報撚埋警
班on9藍絲仲想點兜

明晒

有精神病紀錄所以無變浮屍

被精神病
老共慣常手法

我意思係就算有妄想症都好 都唔會諗下就有個B出黎

亦可能根本唔係帶佢返警署。

香港地，抑鬱大把人有啦
精神健康問題分好多種
白粉報想spin到佢係唔可信既證人
好撚仆街

你姦人完，仲會落薄咩

黑警後代，男姦女殺

係 其實經過呢幾個月
好可能已經又有一大批香港人患情緒病
大家以後唔洗見怪🙏🏼

係，一講左有精神病紀錄唔好諗住就係好耐以前就有
分分鐘呢排安插呢個紀錄畀佢
問佢幾時有就話病人私隱

隔咁耐
乜cctv都洗曬啦

可能拉咗入去之後
冇落簿放走當冇拉過

狗屋

如果真係有精神病又點
有DNA 未搵 荃灣警處 個個對囉

推。

何柱國星島

其實警察係咪要驗身？ 即係政府會有晒佢地d dna?

食屎啦
助紂為虐

仆街

白粉反向fced

白粉巳收皮中

銷毁證據咪不曾出現囉
好簡單啫

屌 香港人有邊個無精神病

屌你老味，以前徐步高都係咁

屈人痴線

係呀係呀
全香港人都精神病

好地地一個女仔無啦啦比人強姦，無病都變有病啦屌你老母
白粉報去仆街死啦

有紀錄都好難令人信
最少我唔信

精神病類別
抑鬱症
躁狂抑鬱症
精神分裂症
強迫症
妄想症
驚恐症
社交恐懼症
特殊恐懼症
廣泛性焦慮症
自閉症
認知障礙症
注意力缺乏過度活躍症 抑鬱症
狂躁抑鬱症
思覺失調
強迫症
驚恐症
廣泛性焦慮症和恐懼症
創傷後壓力症（創傷後應激障礙）
產前產後精神健康問題
人格障礙 抑鬱症
狂躁抑鬱症
精神分裂症
思覺失調
社交恐懼症
認知障礙症

唔一定拉返警署啦。

警署強姦：事主有精神病

陳彥琳案：事主有思覺失調

周同學案：睇錯跌落平台

洗白洗到咁撚肉酸
究竟黑警/紅媒係咪當香港人弱智

案發係邊日？咩案

分分鐘潔癖都當精神病

拉咗返警署唔代表係拘捕，唔係拘捕同協助調查就唔會落簿
所以的確係可以「女事主案發日不曾出現在荃灣警署」，因為無落簿

潔癖算係強迫症
真係當精神病

屌你老母白粉報呀

有精神病嘅病人多數唔會分唔到俾人強姦定唔係.

1b 唔出奇

精神病又點？DNA可以點假？

屌

姦克仲屈人有精神病

被姦被自殺話人精神病
上次斬人咬耳仔又話有精神病

可能荃灣拉，車左去第二間狗屋，事主分唔到

白粉咁快老屈人有精神病

條友好似五毛/mon post 狗黎

個肚都係假既?

李旺楊有冇精神病

睇左咁耐，終於睇到呢個重點
而家黑警想屈佢不成實証供
然後唔交出黑警dna

就係睇中佢精神病記錄 又聾又啞
咁就可以任砌？姦完再打再姦再話佢精神病再告佢？

正解，冇record咪當冇出現過

係呢單野上面我寧願我哋炒車聽到真係好唔開心

「據知」

即係冇source 鳩吹唔洗負責

咁請問個b點黎

被人搞完所以有抑鬱呀，其他source有報，唔好混淆視線。

9102年仲歧視緊精神病人
精神病唔等於有delusion
就算真係有 有穩定食藥都唔會影響到生活架屌你老母

又出黎抹黑

，

又黎人格謀殺受害人
大陸就係用呢招成日

驗DNA 還你地清白啦

2300 屯門突發 有大批綠狗落地

吊，開工唔上得連登

就算帶咗返去
冇落簿, 放返當冇拉過咪得
唔通姦完仲幫佢記錄入過警署咩
而且咁耐的cctv都洗曬啦

法庭信唔信我地唔需要理，只希望唔好有fc撚/五毛阻撚住，我地只需要為兄弟手足報仇

共產黨常用手法
人格謀殺

都係睇精神科

就算真係有病 就可以比你強姦？屌你老母啦死黑警

共匪常用手法
異見人士就係精神病人
要捉入院治療

即係有精神病記錄
就等於口供不誠實
就等於可以隨便強姦
就等於可以為所欲為

我睇唔透

黑警專搞弱勢群體

驗完個死胎嘅DNA同佢舉報嘅警員做個比對
便知誰是誰非
證據會說話
依家人格謀殺/屈精神病對女事主唔公平

其實香港好多人都有精神病
由其係抑鬱嗰啲
經過呢幾個月 好多人都加劇咗

就算有精神病， 就唔會俾人姦 ?

有幻覺都解釋唔到個肚點黎

香港地有精神病其實幾正常，比如抑鬱大把人有
但有唔代表佢講既野唔可信

唔識生物
係咪有精神病就識自我繁殖

啱呀 尤其後生嗰啲 好多都有depression

全部指控共產黨既人都有逃稅、精神問題、嫖妓

這世界真巧合

雖然今次事件有機會炒大車

出動党媒抹黑,即係真有其事

冇辦法 好多冇腦藍絲都會覺得有精神病=講既野唔可信
抑鬱症睇都係睇精神科

Mon Po狗
個受害人有精神病又點？
冇人信你班撚樣呀

樓主假定女事主有PSY history ?
又spin? 精神病會懷孕？

正仆街

完全唔關事，人格謀殺。
東方即係東方

有精神病就可以女女女？然後仲有埋bb？
個腦真係跌撚爛咗

可能同話周同學死之前,差佬冇入停車場類似
過左夜晚12點先發生,所以係遲一日既事

警方話事主冇紀錄去過荃灣警署，那請問警方有詳細紀錄這五個月來使用武器的情況嗎？

如果警方交得出武器使用紀錄，而與直播片段相乎的話，我就相信紀錄的可信性。

東方屈人以前己經有精神病與狗無關,但第一件事東方有責任拎証據出黎.

我覺得無東方自己FC佢自己up 啲野前 我唔會理東方up咩

咁樣屈人

有精神病又點
唔通聖母黎咩

唔排除炒車
但你邊忽見到炒緊車

白粉有乜討論價值？做乜呢個垃圾post咁多人推

即係831冇死人，過撚左12點死人就係9月1既事
除左班冇腦藍，到底咩人會信呢班殺人强姦犯講既野

所以大家唔好聽到精神病就當人有問題

其實唔只共產黨 民主國家都有

支共只係抄人

白粉 you are fake news

3. 女事主被姦後出現精神問題（PTSD, Depression, suicide, acute stress disorder)全部都會consult psy, 所以咪有精神病紀錄

Statistically true

想知精神病史係咩

因為曾經想自殺 所以有精神病病史
定有精神病先 所以自殺

如果係因為社會no hope 咁樣...？

第二
有精神病
咁落仔 點簽同意書

psy history source : QE staff

警方證實，投訴警察課上月22日收到一名律師代表報案，指其當事人聲稱於9月27日在荃灣警署內遭人強姦。

據知女事主18歲，有精神病紀錄，今年7月曾企圖自殺。經調查後，女事主案發日不曾出現在荃灣警署。

有無人覺得呢兩段好可疑
其一，網上流傳個位女示威者到底有無報到警呢?
其二，點解上月22日投訴 宜家先開始報導呢?
其三，點解可以咁快據知到女事主18歲 有精神病記錄 及不曾出現在荃灣警署

疑點係
1. 10.22 以律師代表投訴強姦案 與 網上流傳輪姦成孕 為兩個不同個案
2. 警謊特登放料出嚟比人認為事主有精神病 或者 根本係於事後出現精神病
3. 女事主於咩野時候出現過係荃灣警署呢? 會唔會 夜晚11點拉左佢 凌晨2點被姦 然後就話案發日不曾出現呢?

最重點係HA SECRET 話墮胎女童係16歲
所以會唔會係警謊搵一單 九唔搭八嘅CASE 套落去
扮比人屈呢

你個個post都引人分化 bye

屌你老母，先不論有冇精神病。有就等於可以強姦佢？有病就等於你哋班冚家拎冇做過？

不過喺到提醒多句，大家唔好仲盲目相信香港嘅司法可以為受害者拎返公義，司法已經一早被濫用至崩壞。宜家呢個社會係誰大誰惡誰正確

繼續人格謀殺啦死黑警 個撚個都比你話有精神病紀錄

屌你老母同支那一樣，屈人精神病想禁錮滅聲

借位置

「請廣傳」關於X同學事件

b. 曱甴狗見到女事主有精神病紀錄 所以強姦
復仇者之死?

佢意思指事主講大話 呢招係好常用手法

攻擊誠信

所以我係連登成日提大家fc. 我地要講人話

無錯

一向手法
真係好撚賤

你吹佢唔脹呀嘛
然後所有唔可能唔合理既事都會變成合理

Popo邏輯

有精神病更加要強姦

因為件事爆出黎嘅時候搏人哋唔信受害人呀嘛

屌你老母死黑警
咁樣搞完人仲要人格謀殺

有人post 過啲咁嘅source呀

據知女事主18歲，有精神病紀錄，今年7月曾企圖自殺。經調查後，女事主案發日不曾出現在荃灣警署。?

就算有記錄
就代表佢一定係亂up?
攞晒dna就最清楚

不過我就算假設佢係精神人
佢係冇足夠嘅理性 亦非自願被強
所以黑警就算咁都唔可以強姦佢 黑警始終都一定係錯

洗撚理呢d人格謀殺報導。

有精神病就可以強姦咩

唔好一句有精神病就諗住屈個女仔...其本冇幻覺幻聽妄想之類佢講既野都係可信

唔係一定係錯

係錯撚到離晒譜啊

又話要保障病人私隱？東方點知人地有精神病？

垃圾報

在大陸，逢上訪者，傻也

在香港，信假新聞者，閪人也

屌你老母啦白粉報

個個都有精神病，你估個個都有咩？

開始作故仔 blame the victim

想像唔到?

第一次覺得電影咁真

屌精神病都可以係抑鬱個啲 又用精神病做籍口 成撚日抹黑精神病 大佬你估個個仲係以前咁睇埋晒啲CCTVB膠劇 以為精神病係通街斬人咩

即係將精神病人 標籤，將佢嘔打強姦殺害都是冇可疑
因為佢有精神病

又想人格謀殺

其實成件事好鬼 警方話女事主口供同事實不符 但其實冇講邊到不符 點解東方會知 惟一原因就係班狗透露 點解班狗唔夠膽自己講 咪就係怕又比人搵到證據證明佢地講大話

精神病好多種架喎，如果佢睇過抑鬱，又同佢被姦嘅真實性有咩影響？
如果無被姦，響醫院個胎點嚟？

班藍絲肯定之後就話人係天使個啲痴線嘢

又精神病？

可能性: 白粉報on99

蘋果話證實左喎
垃圾東方又想維穩

班手足就唔公開 維護程序公正
呢頭紅媒 主動出黎作故仔 抺黑事主
屌 唔及時公開真相 只會俾時間佢地僞造證據

16 歲有精神病？重要有紀錄？香港有冇咁多精神病呀

一邊話保障私隱 一邊話人有精神病紀錄

屌你老母！姦完人咪有抑鬱囉！

On9

一早估撚到警曱甴會話女事主有精神病黎屈9佢講野唔可信嫁啦

但咁撚樣咪即係話比所有人聽係我地做嫁吹咩不攻自破

仆街魔警

突然衝出嚟講呢啲，居心叵測

連登：就算有哂証據都係捏造既 我話係真就係真

東方必須公開消息來源
呢個關乎廣大公眾利益
懷疑被強姦既受害人資料點可以係審訊前公開
一日未定案一日都會影響公眾觀感

連登仔要團結呀!

對準政權!!

即係有精神病就可以俾人強姦俾人性侵同埋佢地講嘅野一定係錯？淨係識得針對精神病患者 仆街

強姦精神病人仲撚仆街
落廿次地獄都唔夠

拉

就算真係有精神病咁有點 同你班仆街有冇姦過人冇衝突

人格謀殺
又諗起徐步高

中共手法 開始人格謀殺

精神病經常係政權打壓異見者嘅方法

（維基唔完全準確但十不離八九）

就算有精神病又點？
咁就唔會比狗拉？咁就唔會被強姦？

1B

曱近平

黑警改record有幾難呀
自己查自己，信果個都弱智

有精神病唔代表唔會被人強姦⋯⋯

係呀！冚家都有精神病，得你班狗賊冇呀嘛！屌你老母！三萬隻狗，冚家落地獄啦！

東方的來源咪警方囉
過去四五個月啲料都係咁嚟
係傳媒界公開的秘密

仆街， 究竟有無良心架。。。

抹黑 人格謀殺
喂港共 好撚老土

百份報 冇人買要做宣傳工具

屌你老母 仲要抵毀個女仔 班狗落地獄啦屌

有精神病唔可以比人強姦？
他確實因為姦成孕

補充 如若真係有自殺念頭 應該係強迫症同抑鬱 唔會有思想上嘅失調

被輪姦, 一定會有情緒問題....

又屈人精神病

有抑鬱症，都會歸類為精神病

又有精神病，你當事主係差婆咩

學新加玻咁打針又得

响HA做嘅手足，入CMS睇就知

無人會信警謊

抑鬱都係精神病來架

屌你老母玩人格謀殺, 就算真係有重度精神病都唔代表強姦係岩既事啦

笑話一則：
精神病是會令人懷孕的

推上國際
#HKSOS
#人道災難

我呀爺話以前有個站叫太子

即係有精神病代表可以強姦，唔比班狗係第二區捉之後送去荃灣架

諗真下件事既嚴重性
如果係警方講，咁即係警方唔會保障報案者私隱
即係有人報案被強姦，就自動會將個人資料過晒去俾傳媒起底

有精神病底唔代表有妄想

精神病包括好多野㗎wo 抑鬱焦慮都得想抹黑人地
死popo

Adjustment disorder都係精神病

首先係去有冇入過警署先，屌，佢說27，事發29, 唔通唔洗拉

同陳彥霖果單手法咁似嘅，又話人地有精神問題

屌你老母白粉

唔好成撚日抺黑精神病呢樣野！屌你老母死黑警！ 我要斬撚死曬班仆街

18歲定16歲

手法同大陸一樣，被害者都係精神病患者

引誘一個冇自理能力嘅人性交都犯法
例如引弱智人士性交都犯法

支持全部警察驗dna 行得正企得正怕咩驗dna

之前都係用呢招啦
即刻人格謀殺
之後可能偽造紀錄
大家小心

白粉報死咗去啦

即刻冇晒疑點

屌 監守自盜
話佢927未出世都得啦

可能已經收左錢了

.

精神病既都搞，唔通個bb 係自己作出嚟？？？？

收皮啦狗，block 你呀！

... 大陸都有好多高官有抑鬱症

psy 就唔會比人姦咩宜家? 下?

白粉報真係白粉報
睇得多都上腦

精神病可以製造到個真BB出黎

其實個女仔係16定18呀？

又話施法程序唔講得，轉頭又有狗爆料俾傳媒

所以基本上未出新聞，我都預左佢會咁講

被精神病 屌

出得人格謀殺即係真事

開始吹精神病了
妹妹 我希望你已經係美領受緊保護
你放心 香港人一定幫你報仇

老屈到個人有問題，唔值得幫，唔值得理

然後件事淡左之後咪當無事發生過

被揭穿老屈最多咪係角落頭開一格仔道歉

人格謀殺既用法

我理得佢咩病口供點，驗完DNA你都係仆街
作DD野把能咩

本身好多香港人都有精神病

夠膽就成間警署嘅人都驗DNA做對比
攞晒閉路電視片段出黎俾公眾查閱

只能夠講 我信唔係因為個女仔 係因為律師代表

唔係話我唔信個女仔呀下

個個都話有精神病

明明佢地先係有精神病嗰班

俾人女女女完有ptsd或者抑鬱絕對唔罕見
真係得啲唔識心理病嘅人先講得出呢啲廢話

精你老母神
而家情緒病可以單體繁殖?
又人格謀殺
死警甴

女事主有乜紀錄我就唔知
我淨係知馬惜珍有因涉嫌販運鴉片而棄保潛逃既紀錄, 最後客死異鄉

即係真既 然後被屈精精病

831

睇完小丑？

1. 告上法庭的時候用精神病黎質疑當事人的證供可信性

2. 人格謀殺，精神病人在社會信用較差，想減少市民同情，覺得個社會會離棄弱勢

但咁樣反而反映黑警的邏輯係同普世價值背道而馳，完全無人性
明顯專搵社會弱勢/邊緣人落手，本身呢類人背景已經好慘，仲要傷害佢地，根本係罪加一等

黑警等於共產黨，on 9仔先信

憨鳩仔白粉報
就嚟嗰個都要搞張醫生紙
證明無精神病

DLLM出文宣！
黑警連精神病都唔放過！

墮胎果個16歲 18歲係咩了解

個bb係邊個架？

收皮啦，精神病唔等於冇認知，件事無撚發生過，Sir

咪係
咁撚清白呀嘛
狗隊3萬個全部驗哂無野咪清白

有DNA 係手

白粉報唔只放錯一次流料 屌你老母

唔好再講佢單嘢啦
件事已經進入咗司法程序
再傾落去會影響之後嘅審訊

紀錄可以偽造，政府有咩做唔出？

Joker 一樣既劇情

犯人濫用病人database去搵目標犯案

而家講緊有3萬人可以利用市民個人資料同病歷為所欲為

被姦完就有精神病

據了解女事主18歲，有精神病紀錄。

屌
抑鬱呀嘛（少女被強姦後，出現抑鬱情況 source: )

蘋果話事後有抑鬱

正解
一個普通人都好大機會有抑鬱症焦慮症乜乜乜 更何況係一個被輪姦嘅女仔？
精神病≠神智不清 精神錯亂

冇啦啦俾人輪，冇精神病就奇。

well
敵人反對的

愈快出黎講就愈係真
有精神病唔代表咩！
食屎狗

失眠而已算係精神病
邊個知去到咩程度
反正可以屈到佢口供唔可信

佢精神有冇問題同佢俾人姦有乜關係？
佢精神有問題俾人姦就理所當然？唔好當香港人戇鳩啦，如果佢精神問題仲要俾狗輪姦，班狗死十世都無用

比人姦完哽係有精神病
仲有強姦點會落簿，姦完就放啦

有精神病=可老強？

其實有冇可能係對家製造出嚟嘅假新手？
用意係選舉前製造混合，等民賤聯等保皇黨可以喊停選舉。
我知你哋一定有人話我陰謀論，我求下你哋就算唔信我，都記實有呢個可能性。
我知道我以前開過一個好錯嘅post，所以無人再認同我，但如果有人認同，請幫我開post 。
其實件事我覺得有點怪，就算我女事主唔敢報警，咁食事後藥都要啦，再講，比人強姦中出完，就有精液或者體液喺身，無必要等大肚墜胎攞dna。
然後就有人叫圍狗屋之類，各位義士大哥，千祈唔好咁做，同送頭無分別。

以後...
狗：查吓你有無情緒病記錄先
狗：ok 有喎 女女女得

100% 情緒病老屈做 認知問題/恩覺失調

你覺得一個比人輪姦完的人會咁冷靜知道自己應該點做？

俾班狗輪姦完唔撚精神病咩
冚家產

又老屈人有精神病

照佢咁講
有精神病就任人強姦

姐係中咗

倒果為因，係比人侵犯後有精神病

之前流出個TG 圖已經話佢有PSY

蘋果都報左啦

殺唔死人就話人有精神病
殺死左人都話人地有精神病所以自殺

但個女仔講明邊日晌荃灣警署俾人強姦
唔通變左你屋企俾人姦呀?

D狗諗唔到點作故仔就最鍾意屈人係精神病

你先有精神病

喺大陸反政府
就係精神病

精神病呢有分好多種
抑鬱呢 d 普遍野其實個人可以好清醒.
唔好拎住個 psy record 就人格謀殺

得，你開姦人嗰四個人個名
我哋自己會搞，唔洗你再查

會唔會特登將d石頭掉係自己隻腳到啊
不過我相信依家佢地已經做緊嘢 所以
我屌你地老母啦 仆街

因為唔止一單

佢攞A事主的口供同B案的案情對比當然有出入

而警方口中的「唔吻合」可能係指侵犯者唔止四個之類的野，或者無用面罩（只係用眼罩），目的係想在公眾做成證人不可信的印象

細路電視的野要壞就壞ga la

DNA ? 最後淨係有4個唔交你都吹佢唔漲，何況到時你覺得有人交？

之後可以預見黑警同大文公匯屈
1.話受害人係雞
2.log book無寫
3.無人交dna出來驗
4.隨時唔係果間局的人
5.受孕時間唔吻合
6.點解唔即時報警
7.別有用心
8.有暴徒喬裝警員行兇
9.話受害人有精神病
10.話受害人欠債

又用精神病人格謀殺

揾新下term 啦垃圾報

你唔交人名你唔洗指意過到骨

被人強姦完

再被送入精神病院，永遠出唔番黎

咁似鄰近地區

事主歲數都出錯
信你白粉報？

Sor9ly for hk01

精神病可以分好多種
唔排除d狗見佢蠢蠢地知佢講咩都無人信所以...

如果係咁，d狗死十次都無用

既然要出呢d招黎洗白
即係變相承認事實？

認真分析

個女仔係因為抽筋去睇醫生再發現大左肚
而個女仔本身有精精病記錄
會唔會個抽筋問題同佢既「精神病」有關？
而我念到其中一個會有抽筋問題既病係弱智
所以個女仔由9月到11月先發現大左肚
普通女仔無黎m一個月都驚啦，個女仔3個月都無發現
但弱智都分好多level, 唔代表佢講既嘢唔係真

D狗係狗屋女女女都唔係第一次
加埋如果個女仔真係蠢蠢地，d狗覺得無後果
有咩做唔出
件事即時合理晒

SCMP:

“CCTV footage does not show her presence around the police station nor entering the building. We also do not have her arrest record,” a police insider said. “Her descriptions of the police station and the setting of the room also fail to match reality.”

唔好意思 想問下荃灣分區各位師兄 案發日有冇見過呢位女士？哦冇 ok 大家繼續努力 辛苦咁多位師兄要打曱甴

經調查後，女事主案發日不曾出現在荃灣警署。

有白卡都姦仲仆街。

有精神病都會大肚，但有白卡都攪就正狗渣。

為證據 生出黎驗DNA

要搞清楚，就算有精神病都唔代表無俾強姦亦唔代表會亂講。搞d就用精神病攻擊人好無品。

而且精神病有好多種，有部分根本唔影響日常思考。大家唔好見到精神病就懷疑人。其實好嚴重精神病真係少數，但係hk都市壓力大，我認識好多精英都有輕微精神問題，但唔影響人地工作同生活。

根本就唔應該被帶風向。個女仔有無精神病只係資料其中一樣，根本唔係重點。重點係佢有無被拉入警署有無被強姦。

岩,係
而家一定係是旦一邊講大話
佢可以實實在在咁講邊日邊度俾人姦,講埋佢著乜衫,同埋過程
但CCTV已經證明到佢當日都冇出入警署
咁佢又點俾人的入警署強姦?
而家有埋餡
一查就知真定假

等法醫查啦

白粉地址？表揚下

cls死黑警搞到人有精神病就屈人本來精神病

屌你老母仆街死黑警死全家

有律師跟緊
律師一定好清楚佢有冇出現過荃灣狗局

你諗下呢兩句野有乜邏輯關係

查身份證only
同埋個女仔當時唔係示威

係呀 我地可以做既係不時關心身邊既人
有時同人吹兩句水心情已經好返好多

做過都話無做啦
Lee一單成班告到班狗
其他受害人就會有信心出嚟指証班人渣

同埋佢地聖人黎架ma
點會有錯

中共最鍾意屈人精神病

7月4日在上海潑墨習近平像而被捕的湖南打工女董瑤瓊目前已被當局送進精神病院

拎到真証據出黎先啦
我夠可以話專搵有精神問題的人落手

林卓廷嗰單都斷正告埋
之後仲有單示威者索償警務處都要賠錢
其實你有真憑實據一定告得入
而家有埋b
一對dna就知
之前差館強姦個阿sir咪醒水識自首

事後定事前有精神病先？btw 抑鬱係唔會亂ff

有精神病, D證據去到法庭多數作廢....或者好易就被倍審團忽視....

(有錯請指證)

屌你老母
自閉症 adhd 都係見精神科啦
好撚小事

抑鬱係情緒病，唔會有認知問題
又唔讀書

嘩，黑狗連有病嘅都姦，簡直喪心病狂

白粉記者，我咁樣覆啱唔啱呀

驗dna囉 咁多野講

班死黑警夠個個精神病 爆力傾向 燥狂症